和理非係需要增大參與度，而不是接力

兄弟爬山，各有各做
意思唔係你做我就停，我做你就停，無所謂乜野接唔接力
更加唔存在接力哩種諗法，你地想要大台，你地就設立你地自己既大台，但唔代表所有人都會聽個大台既指示，因為需要大台既係你地覺得需要既果一群。
勇武唔需要因為有一群人想要大台去割席，但唔代表大台可以俾指示勇武。所謂既和理非大台派需要既係行動，去做你地覺得會有機會可以幫倒個社運既事，要行動要有參與，當你地真係有實質作用做出黎，所有手足都一定會支援，可以和理非搞得掂既，老老實實邊個會想勇武，但重點係，你地需要去做需要有參與。
當年支聯會或者話一眾民主派都好鍾意開會，鍾意頻繁既開會辯論，正正就係議而不決，決而不行既呃飯食表現，不停去開會“扮工作”只係行動力既拖類，自我感覺良好既表現。假大空，形式主義，教條主義，今時今日已經係廢物既代名詞，就算冷氣軍師都會响tg睇住電視直播報下消息，嘗試响連登放下假消息昆班狗走多轉(我其實唔建議放流風，因為怕手足中招)唔該你地和理非大台派諗一諗，你地可以做乜，然後去實行，去行動，做左出黎先，唔好一日到黑响度講乜野要接力，和理非要進場，你地之前退左場咩？其實不嬲都有一大班後生仔女係和理非，但佢地都會去做支援，不論物資運送定係文宣，咁佢地有停過，有離過場咩？你班大台派醒啦，你鍾意點做都無所謂，但唔該去做，唔好再同司徒華一撚樣，得把死人閪口。
兄弟爬山，各有各做

自己好想多d人睇倒，希望大家幫忙推一推

我建議文宣方向

針對警方無差別襲擊，標籤為國家恐怖主義武裝組織

佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

認同請分享聯署
［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

HKPF IS STATE TERRORIST!
NO STATE TERRORISM!
NO INDISCRIMINATE ATTACK!

推

Push

希望多d人睇倒

我建議文宣方向

針對政府一直無視訴求，暴力驅散示威者

宣告政府失去合法性

一場推翻特區政府及其體制，另立新政府及體制既革命正式展開

感謝各位幫推

和理非要組織自己嘅行動 唔係再遊行咁簡單

無錯，和理非抗爭都有好多方式，但佢地要去做而唔係得把口

我無野講

兄弟爬山，各有各做

再推多推

再推一下

幫幫手俾多d手足睇倒

推多幾下，希望多d人睇倒

再推多次

我要見律師

推呀，推呀，推呀

推俾大台膠睇

推一推好嗎？

push

處理大台撚最佳方法就係迫佢做實事

同意既野推多幾下

落力啲大搞不購買日

最好推到廢陶望見，我就係鬧緊佢地班支聯會出黎既垃圾

班和理非
講左咁耐
連罷工聯盟都無得住整返個

我見到既係和理非冷淡左好多，唔衝都可以搞好多野，勇武都可以join

各有各做

大台撚响香港社運入面，一直都係一班有講無做，你叫佢要做實事，佢情願縮番後

係，所以要俾和理非明白，各有各做，係要做架，大家都做先有效果

和理非唔好空談
落場做野

我好同意你既講法

呢一場 係唔係可接力既長跑！

因為我地唔可以係交棒既時候，出現任何意外。

兄弟爬山各自努力，應該做既係互補不足，而唔係接力。

推俾多d人睇

大把勇武都想join 你個不購買日，window shopping day

各有各做

大家都要做先會有效果，互相支援

推俾所有大睇，如何處理大台撚，迫佢做實事，佢自然會縮

推呀，要多d人睇倒

推呀

幫手推俾多d人睇，感激

要俾大家知道點樣處理大台撚

大家各有各做，但真係要做，唔係尻叫口號

幫拖推一下

要俾大家明白要點處理大台

推俾多d人睇倒

推,例如聽日既機場集會就係好例子

無錯，做倒野最重要，如果要做實事就縮既，咁大家明白哩堆係乜人啦

推
大家一齊努力啦

和理非Assemble

大台撚唔可怕，可怕既係無貢獻

推到其他人見到

俾多d人望倒

呢d post就咁少人入

PUSH

無計，盡力推啦

光復香港
時代革命
五大訴求
缺一不可

勇武唔行動既時候都係和理非架
邊個想打生打死先贏到
其實唔應該分咩回合 應該共同進退互相補位

完全正確，根本係需要行動，唔係領導，個行動大家覺得啱就會支援，宜家就係咁

冇一次完成到個活動 呢個係問題 幫推

請罷買同罷去藍色商戶

哩個就係受支聯會on9薰陶左咁多年既中年和理非問題，所以佢要大台，唔緊要，但唔撚該佢地行動，咪撚支聯會舊路，唔好話我睇尻死佢地20幾年，一叫佢做實事，佢地就尻縮。

幫手推一推

再推呀

推!!

啱,各有各做

但要做囉

再推多下

多d人睇

推多次

求多d人睇倒

推呀推

幫推！

推！抗爭從來唔係 啊星接力，
而係 一出手就兩人發力先得
Double hit

無錯

再推

大家要團結呀

有用就要推

感謝大家幫推

觀念正確
推

但宜家好似唔多人有哩個諗法，要幫推俾多d人睇倒呀

仲會屌話讓返個主場俾和理非
唔知當五毛定民智未開好

唔好理佢係唔係5毛，因為5毛係唔會做實事，只要幫手做實事，就係手足，但無人需要接力，無人需要退場

見會回就講多兩句睇下講唔講得明
唔回就由佢算
根本大把野忙
唔夠人做

大家一齊加油

認同和理非可以多形式參與
而唔洗下下遊行/集會
之前既罷買日絕對可行？
有無諗過癱瘓領x旗下既商場？
佢都係拎好多小商戶無得做既閪集團

和理非參考資料
4-5月持續參與「氣候滅絕」嘅示威，但最近都相對平息。
但媒體發現，佢地並唔係就咁放假。有環保組織設立夏令營，除左講述有關理念之外，更有對抗警方驅散暴力

其實局勢真係冇大家想像中咁樂觀

《荃灣斬人》北角重組左啦，知道狗狗又講大話。咁荃灣呢？傷者俾人斬到見骨呀！！

。

希望多d人諗得通哩點

巴打講得太好！成鳩日話接力都痴擦線，明明各有各做，各自爬山

多謝讚賞，但希望多d人睇倒

求大家幫推

感謝

和理非同勇武身份係可以重疊的

希望多d人幫推，俾多d人睇倒

無錯，哩個先係最理想既情況

現實中都係

當然希望就算唔係同一個人，都要係齊心既一群人

大家幫推一下，thx

係，唔應該係對立

實會有人想分化，但靠大家保持理性分析

呢排啲風好怪，搞到做咩都驚比人話分化咁

運動到左咁上下就一定會出現哩種情況，只可以靠大家內部文宣啦，始終我地既對手係一個龐大既極權政治機器

明顯佢想重製14年假象

2014年唔係假像，係運動開始第二日就失敗左，因為泛民即時建立大台，而且係一個唔做實事既大台，所以我地唔可以再俾同一件事再出現

I mean 整個假象令依家好似2014年咁
但今次情況其實唔同左

擬定903中學生大罷課討論

開學週中學生大罷課

不能同意更多，和理非力度仲未夠，雖然已經升左級，例如民間記招，罷工，但byebuyday, 播映會，派傳單，罷食，遊商場，集體到吉野家舉牌罷食仲未做

借個位
連登分化完未

我地今次無可能退，應該話係無路可退
2014年之前我以為已經玩完左，已經打算移民，但6月12我再望倒曙光，我又再一次拎晒成副身家黎俾晒物資站，香港人今次真係要加油

係，今次一退就萬丈深淵
仲要今次背負住幾條人命同幾百人嘅前途佢地係令我捱落去嘅動力

唔關力度事，哩個唔係接力賽，大家一齊要各有各做，keep住做，不停做。

和理非都需要哩個新裝備保命！不落單！不犧牲！

見到班防暴做埋畜蟲既野，就諗起自己

功能組別 - 飲食攻略 [踢走廿蚊張]

和理非同勇武係互相依存

我指勇武同和理一齊做，但和理既力量唔夠

p.s 我指既勇武同和理唔係指人，係指個行動

入去幫推

見到班防暴做埋畜蟲既野，就諗起自己

大家加油，希望今次可以堅持住，其實中共係一個好脆弱既政權

感謝手足幫推

勇武都需要和理非既掩護，和理非需要勇武對政府造作更大既壓力

抗戰到底

個TOPIC好撚中共

堅持落去，中共只係一個好脆弱既政權

sorry，但內文啱睇嗎？

不自由，毋寧死

光復香港，時代革命

我沒有別的，只有熱血、辛勞、眼淚和汗水獻給大家……你們問：我們的目的是什麼？我可以用一個詞來答覆：勝利，不惜一切代價去爭取勝利，無論多麼恐怖也要爭取勝利，無論道路多麼遙遠艱難，也要爭取勝利，因為沒有勝利就無法生存。

希望响成功既時候，同所有手足一齊飲番杯

up

感謝手足推post

推呀！

不分化，不割蓆。
文武並行，雙管齊下！大家都繼續去做實事，我地要贏！
即使，真係為左我地既和理同路人，勇武願意稍加妥協，暫時不將行動升級，起碼都要繼續行返我地一直行之有效既方法，文武並行，和理勇武雙管齊下，不要被政府分化，繼續各有各做，互不拉住！
和理既文宣繼續加強，無論係為左拉更多入入黎支持我地或者想對國際宣傳，想點做就點做。勇武唔應該話文宣無用，文宣起碼可以幫勇武建立良好形象，鞏固我地現有既基本盤，KEEP住團火((尤其係我地最邊緣最外圍既遊離支持者))以及和理既人數亦永遠係行動派最堅實既後盾。
勇武則自己睇送食飯，持續令政府不能完全袖手旁觀 ((如果變返好似舊時的社運咁，100%和理的話，宜家呢個咁仆街既政府必定唔要面，扮睇唔到，唔蘇你，乜都唔理))；但凡事最緊要不被捕，保留有用之身，打終極之戰。同埋都盡量唔太好做D令文宣都好難幫你拆彈既野，大家都係兄弟姊妹，互相體諒。
香港人加油！

所有和理非應該要向攬炒巴學習，攬炒巴正正就係和理非抗爭既極致，用盡任何非暴力方式向政府施加壓，大家兄弟爬山各有各做，一個也不能少，加油！

感謝手足幫手推post

好多和理非搞唔清楚，和理非同和理非抗爭者既分別，我地需要再突破哩個心理層面，請所有和理非向攬炒巴學習。

再推呀！

一向都唔需要大台撚中計撚
佢地得個UP字

所以要迫到佢地都有所作為，全民皆兵

勿忘初心

1. 徹底撤回逃犯條例
2. 撤回612至今所有暴動定性
3. 必不追究反送中抗爭者
4. 成立獨立委員會，徹查警方濫權濫暴及元朗暴力事件
5. 全面落實雙真普選

五大訴求缺一不可
光復香港 時代革命

大家要將焦點放番落五大訴求到！！

點迫
到呢刻都唔出黎其實就係自私撚

身邊好多人都係

自私一定會有，只係需要盡力引導，就算100個多一個，咁我地就多一個

我想試下發起呢類型既和理非行動，認同請幫手推推：

林鄭提哂水：《No stake in the society》商場大作戰要開始了

仲有好多嘢可以做
我哋一定會贏

大家頂住呀

最緊要有做，大家一齊加油